環球時報：慰安婦是中國母親的榜樣

冇內文冇圖冇link, 你老母俾狗屌?